26學車一問

本身平時揸開46
最近想學26來玩下
想問下鏗鏘嘅強制試堂係咪一定要去觀駕上？
本來想喺元駕考
不過問過價之後覺得太貴
所以先想出去考

好似可以去駕院考咗強制先，再出去考。